CLC正咗好多……睇完段Live有冇對黑妹改觀咗

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

CLC不嬲高汁

射精

咪癲

錠欣

呢個STAGE應該係佢地著最少布既一次
明明鬼怪個陣呀丞著HYUNA設計俾佢個套衫已經喊哂口咁
而家愈黎愈OPEN
連有真同睿恩都著成咁
CLC應該回不去了

性感姐姐路線